4. stripe, paypal
2. celery, selenium -- сбор картинок
2. pil, -- ресайз, фильтр (штук 2-3, с выбором)
2. S3, -- хоронить картинки здесь
1. django-rest
3. angular

#to google: oscar

Должна быть абстракция для оплаты

Amazon SES
subtask, chain
